區議會提名攻略 籌組支持警隊黨、我愛共產黨 𠝹建制票

藍絲既特點係唔fact check同冇腦，與其比建制有時間拉票，不如我地主動出擊，以子之矛攻子之盾

有冇上左年紀既手足抵得諗扮藍，9叫下支持警隊同我愛共產黨扮深藍，再踩建制唔夠強硬，𠝹走建制深藍票源，一定有智障藍絲投

重點係佢哋根本唔會好似我哋咁fact check，分分鐘信到十足十，而呢種方法又唔會𠝹走我哋自己嘅票

純粹討論下

推

咁不如直接成立香港共產黨

可行？

一早應該要
打土豪 鬥地主

其實已經有人做緊
自己喺連登search下9up議政

正有此意！

唔係咁左嘅

過咗提名deadline未?

人地一早被人踢爆係禮義廉B隊
你仲係到蒙撚柒柒咁

唔撚係掛屌
等我仲柒撚懞懞課咗金畀佢

總之樓主就做多啲research啦
有啲嘢就好似港獨咁，只能夠默默做，唔可以放上枱面周街唱

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？